布吉玩滑翔傘 中國遊客心臟病發亡 (12:23)

布吉玩滑翔傘 中國遊客心臟病發亡 (12:23)
2018/4/16

共1幅
下一頁

泰國《國家報》報道，一名中國遊客上周六（14日）在布吉島附近的Naka Yai島玩水上滑翔傘時，因心臟病發作身亡。

死者郭偉東（音譯），47歲，上周五（13日）和另外10名中國遊客一起抵達布吉島。翌日下午，郭前往Naka Yai島，參加水上滑翔傘活動。他玩了3分鐘後，又在船上待了10分鐘，之後就不省人事，在送院途中死亡。醫生驗屍後表示，事主曾經心臟病發作。

泰國警方已向中國駐曼谷大使館通報該事件。

這並非遊客首次在泰國玩水上滑翔傘出現事故。去年7月，一名70歲澳洲男子玩水上滑翔傘時，不幸從高空墮地身亡。

(環球網)

抵啦

今次係嚇死

支那豬
死還死咪撚整污糟人d地方

所以驚真係唔好玩🤣🤣🤣🤨